今日絕對係黑暗嘅日子

今日究竟有幾多牛牛俾人屠咗？

有幾多人準備跳樓

利申：牛已死

個天台好猛太陽

聽日all in 熊

牛牛點解你會頂唔住 明明早幾日仲好聽話

熊仔食撚咗春藥

熊仔俾中國帶入 牛仔走哂去美國

得唔得今日，當乜都無發生過

只係發咗一場夢